長文 [垃圾] 旺角榮園麵家

我同女朋友經過過好多次，見都幾多人食女朋友一直話想試下但之前一次都未食過。
今日我女朋友自己去開旺角就自己去左食。

佢去到見好多人排緊隊，女朋友擔心影響人地做生意就企係側面空位等，以為等完佢地會安排地方佢坐

之後有個啊叔就態度好差好撚大聲咁話：屌食咩你就講啦！
我女朋友答佢雲吞河，個啊叔問我女朋友係度食定拎走，女朋友答佢係度食

之後個啊叔就好似食左火藥咁更大聲係度話：係度食就坐啦！人企你又企
我女朋友答佢第一次係度食唔知，之後女朋友就拎錢想比錢先，因為佢銀包放係背囊度難拎而且佢之後趕住返學所以先想比錢先

啊叔見女朋友拎錢之後又係度鬧：食完先比錢啦！你聽唔聽得明人話啊
女朋友聽完覺得好嬲，之後問啊叔：你講咩啊
之後啊叔就更大聲問返女朋友：講乜撚野唔好啊

我女朋友個時本身已經想走，但之後有幾個男人行出黎，碗麵又整好左，我女朋友見嘈又唔夠佢地多人嘈打又更加冇可能就焗住坐低左食。但d野食實左太難食，雲吞食落唔新鮮湯底又淡到水咁，我女朋友食左兩粒雲吞就起身諗住走。

另一個啊叔知我女朋友都好唔滿意好似驚死我女朋友唔比錢咁，佢個身一郁少少個啊叔已經大叫：收錢！

我女朋友覺得好委屈喊住咁打比我講返我聽，我聽完真係好嬲，就算係茶記大檔都未試過受咁大氣，食餐飯貼錢買難受。我今日上網睇返間野先知原來間野d態度差都出哂名，我都唔撚明點解間野到今時今日仲可以生存到，不知所謂

相信好多巴打冇食過都有經過過

間垃圾叫榮園麵家
狗也不屌，垃圾

咁臭串

推

呢間嘢好撚貴

又貴又細碗又難食，
我行過見到都唔知點解有人會去食

見到個環境 已經唔會入去食 我寧願行返去花園街 求其食一間

嘩屌有次仲諗住去食

只此一次，提埋未食過ge巴打唔好去食，燒錢

食完個肚有冇覺得唔舒服呀? 有就要搵食環招呼下佢地啦

好似有d啊，有冇巴打知大概流程係點

佢啲枱開埋喺條街到 call 埋黑警話疑似阻街

開喺呢啲地方一定有曱甴老鼠啦 叫埋食環睇睇佢

都唔知有冇滅火桶 call 埋消防同佢check check 一間有啲咩事就唔好啦

係bo 消防真係冇諗過

你條女on9者 咁都唔走

拿 講畀你聽 隔離地庫間間舖好多小昆蟲 基本上日日要搞 你明唔點解 我就唔係好明啦

好撚難食

間舖嘅位置已經唔想去食
利申住旺角附近一次都無食

呢間嘢試過一次還是不了，一直以為牛腩難食極都唔會好難，呢個真係創新下限

唉 佢就係淋得濟所以先比人蝦
不過聽佢講個啊叔鬧佢個時都冇人理冇人出聲，個個有事個時都只會係食花生

呢間都食

由細食到大都冇事喎...

而家難食左